a0想出pool

a0未拍過拖 想拍又對自己個樣冇信心唔夠薑去馬
最近識左個男仔 唔算靚仔但係大隻暖男黎
唔知佢點諗我 唔知佢當我普通朋友定點樣 好驚係自己ff太多
我可以點 係咪註定成世a0

再唔行動等A0grad

或者搵我

我都唔知佢凈係對我一個好定佢對個個女仔fd都係咁

俾個機會我 俾個機會自己

同我出

剩係對你好代表佢係毒撚

俾D暗示 等佢追你就得

佢算唔算yo先?

點樣暗示

唔算好yo 但玩得起既都

得閒玩下身體眼神接觸
暗示下聖誕節得閒

屋企冇人